有冇人遇過呢種幻覺？

細個嗰陣（幼稚園）有日起身，突然見到好多半透明嘅卡通人物起我身邊，有大有細 個數量係多到充斥起我見到嘅成個空間，而佢地係會受我嘅行為影響，例如我見到一個好細嘅蝙蝠俠起枱面跑緊，我放啲野起佢前面佢會識得跨過去 ，用手打佢佢會跌低。情況就好似玩緊vr咁，但係同實境融合咗。

個情況應該持續咗成個星期，嗰陣冇做過啲咩，淨係嗰日起得特別早身。雖然嗰陣時唔驚，但而家諗番起都好想知究竟係咩幻覺同埋點導致，有冇人都遇過啲解釋唔到嘅幻覺？

發撚神經

好認真 冇吹水

你又點知無可能/唔係真既？

係岩岩訓醒個d時候?

嗰日我應該五點左右就俾人叫醒咗（平時都瞓到8、9點）去屋企人出去，然後就開始出現呢啲幻覺，唔知關唔關事。